［中國間諜］有人話要殺你地喎

幫手足睇 班支那到依家仲串串貢咁 仲話我地撒回左引渡條例佢地做咩都無人管

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

9月15日見！

『緊急』唔入黎，我100％包保輸撚硬！！！唔撚係講笑！！！！

群規怎麼置頂啊
還得有機器人
怎麼弄機器人
進來

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

又唔比id點洗佢版